諗起818都好興奮！！

將和理非活動推高至極致
以維園做中心坐到出爆成個銅鑼灣
我就係鍾意集會吹咩屌你老味
老實講
計乜鬼人數
坐到出晒黎有航拍㗎嘛
依家係你班警犬誤判集會人數
坐到出晒成個銅鑼灣怪得邊個
想搏變勇武？NONONO
香港人好撚醒嫁DLLM

又有消息喺度指
有一大班大陸人落黎搞事
完全幻想到
有個大陸人喺度起哄嘈閂晒
其實坐緊既香港人望住班低能係到笑
仲間接幫手加大集會總人數
多謝曬你班共產黨寶寶
落黎支持香港人
影番低d大陸人上微博話番佢地煽動分裂國家

818無亂局！！！
用和理非既力量大大力刮一巴共產黨！！

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

利申 諗起818都扯左

818 維園見